立場要清晰，裝修需理性

本人極度贊成對藍，紅，黑店既裝修
只要係藍紅黑就=助長極權
裝修係絕對冇錯，咪再亂割蓆。
但係 大量裝修不同店舖
容易導致訊息混亂，連自己人都要時間分辨，咁邊夠時間令一般人同外國人有足夠時間理解
訊息混亂後果嚴重
輕則比人覺得我地亂咁黎
重則傷及自己人/黃店 （如一芳）
所以希望大家集中攻勢
裝修美心，麻雀館，黨鐵等龍頭
待其完全收皮
再收集其他舖頭資訊，做好文宣先打

同埋唔好再講一芳大陸代理商奶共，只要香港冇奶就得
同埋大佬 m記本身夠唔係中資，咁你又搞佢？
搞佢係因為香港代理商奶共 唔關佢咩牌子事呀
各位，我地槍口要一致對外
唔好再搞著良民

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持

推

冇用啦
係連登仔眼中你有唔同意見你就係分化
你編野有[民意]你就係民意撚
有個[停]字你就係5毛

討論下
又冇停又冇民意
最重要不割蓆

對唔住
我真係唔鍾意將紅黑分開
無由中聯辦嘅紅色資金
黑社會根本就唔會做野

紅其實即係黑
所以要裝修嘅紅黑都係要裝
黑嘅層次唔會高過紅
反而我覺得黑有可能低過紅
因為黑只係聽中聯辦指揮

成日話對準政權
對準中資即係對準政權
請停止指責裝修手足
唔該咁多位

啱呀 裝修係手段 目的係要話俾人聽呢啲商家出賣港人 文宣追唔上 咁裝修就無左個意義

你講黎講去咪又係果D野
出得呢D post就會有人乘機帶風向叫停
可能可以暫時唔好懶係理性討論咁呢
前線手足識得自我修復
呢類post已經夠多唔需要再出

我直程覺得裝修藍都冇錯
但我意思係唔可以大量裝修不同店舖

可唔可以

搞書店前 要記住作者係無辜嘅

我唔係指罵你
只係借你個po講一講啫
原本係得三隻色
但係唔知咩風吹到分咗紅黑
呢樣我極唔同意
唔係個個都話對準政權咩